之前話黃子華係藍嘅睇咗金盤漱口未

18年都仲係串暗角七警
串藍絲盲撐黑警
藍藝人瀨阿爺，咁都仲可以叫做藍

張敬軒、謝安琪都是

點同佢最後場show同社運爆發時間咁接近，又屌鳩一地兩檢

佢仲怕得罪在場d 藍屍唔敢多言添
得罪講句呢個show 係歷年最悶又尷尬嘅一個，好在佢冇出碟

咁黃嘅標準都好難定義姐

無出碟睇唔到

哴口呀屌你老母漱你老母口

其實有淺黄同綠，只不過某d人成日非黄即藍

其實黃子華套思維已經唔可以單純用黃藍去分
覺得非黃即藍既人真係好膚淺

YouTube有

97前黃子華都已經成日串老共
97後狂串政府
佔中個年都有串葉劉
反送中之前佢都已經講咗唔再開棟篤笑
佢自資拍電影如果佢公開表態隨時一舖清袋
真係以為個個都好似啲窮撚咁冇嘢可以輸咩
話佢係藍嗰班友戒咗奶未

無炭用之後果啲其實可以唔睇

其實黃子華係同張家輝劉青雲差唔多level
唔表態唔獲旗，觀眾緣好就無連登仔屌
只係覺得佢而家政治同社會觸覺弱咗好多，無早期咁敏銳一針見血，唔知係無咁草根定點

唔係佢觸覺弱咗, 係個社會變得荒謬左, 搵食啫, 犯法呀本來係用黎講笑, 點知香港已經實行左. 佢自知做唔落去, 咪做埋金盆o浪口, 叫對自己有個交代.